黎緊將軍澳各位巴打要小心

今日睇到班犬明顯請君入甕，逼晒你地人商場，理撚得你有乜不反對書，商場有冇叫警犬都照做。黎緊將軍澳如果各位真係去CCTVB真係要小心，去個度得一條環保大道直路，一封就會冇保走